有冇清知道屌騾子閪係咪感覺

有冇ching真係屌過
同屌女有咩分別